（9/6）各區往來港島交通資訊匯集

如果有邊啲區份、位置上唔到車，歡迎喺到報低比大家參考安排出門路線

例：

港島巴打
諗緊天后落 去維園
銅鑼灣好爆

地鐵幫手維穩已經飛站

天后飛站 荃灣線好多人
金鐘好爆 坐船啊 巴打

老銅有邊個出口未封

旺角上唔到地鐵

叮叮有冇

尖沙咀站唔比入閘

搭船最穩陣

係尖沙咀就搭天星小輪啦

出炮台山入天后

淨係得筲箕灣至北角同埋金鐘至堅尼地城

旺角可以搭紅van 去港島西邊再轉鐵

962X加開特別車喺蝴蝶上車

是否只可炮台山出?